%----------------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION CONTENT
%---------------------------------------------------------------------------------------
\cfoot{\thepage}
\lhead{\leftmark}
\rhead{\rightmark}
\parskip 1em

\newcommand{\listappendixname}{Seznam příloh}
\newlistof{appendix}{app}{\listappendixname}
\setcounter{appdepth}{2}    
\renewcommand{\theappendix}{\Alph{appendix}}
\renewcommand{\cftappendixpresnum}{Příloha\space}
%\setlength{\cftbeforeappendixskip}{\baselineskip}
\setlength{\cftappendixnumwidth}{1in}
\newlistentry[appendix]{subappendix}{app}{1}
\renewcommand{\thesubappendix}{\theappendix.\arabic{subappendix}}
\renewcommand{\cftsubappendixpresnum}{Příloha\space}
\setlength{\cftsubappendixnumwidth}{1in}
\setlength{\cftsubappendixindent}{0em}

\newcommand{\myappendix}[1]{%
  \refstepcounter{appendix}%
  \section*{\theappendix\space #1}%
  \addcontentsline{app}{appendix}{\protect\numberline{\theappendix}#1}%
  \par
}

\newcommand{\subappendix}[1]{%
  \refstepcounter{subappendix}%
  \subsection*{\thesubappendix\space #1}%
  \addcontentsline{app}{subappendix}{\protect\numberline{\thesubappendix}#1}%
}

%odstranění názvů seznamu tab a fig z obsahu
\makeatletter
\renewcommand\listoffigures{%
        \@starttoc{lof}%
}
\makeatother

\makeatletter
\renewcommand\listoftables{%
        \@starttoc{lot}%
}
\makeatother

\thispagestyle{empty} %číslování stránek
\cleardoublepage
\pagenumbering{gobble}

\chapter*{Seznam obrázků}
\listoffigures

\chapter*{Seznam tabulek}
\listoftables

\newpage
\listofappendix

\cleardoublepage
\pagenumbering{arabic}



%\clearpage\pagestyle{empty}
%\begin{landscape}
%\myappendix{Schéma sítě ve druhém patře.}
%\begin{figure}[ht]
%\vspace{-1.5cm}
%		\centering
%		\includegraphics[width=1.5\textwidth]{img/schema/druhe_patro_.jpeg}
%		%\caption{Schéma sítě ve druhém patře. Zdroj: vlastní zpracování, 2015}
%		\label{fig:scheme_2ndFloor}
%\end{figure}

%\vfill
%\raisebox{-??}{\makebox[\linewidth]{\thepage}}
%\end{landscape}
\clearpage\pagestyle{empty}
\begin{landscape}
\myappendix{Schéma sítě}
\vfill
\raisebox{0pt}{\makebox[\linewidth]{\thepage}}
\end{landscape}

\clearpage\pagestyle{empty}
\begin{landscape}
\subappendix{Schéma sítě ve druhém patře.}
\centering
\begin{tikzpicture}
	\vspace{-1.5cm}
    \draw (0, 0) node[inner sep=0] {\includegraphics[scale=0.8,clip,trim=0mm 35mm 0mm 25mm]{img/schema/druhe_patro.pdf}};
\end{tikzpicture}
\vfill
\raisebox{0pt}{\makebox[\linewidth]{\thepage}}
\end{landscape}

\clearpage\pagestyle{empty}
\begin{landscape}
\subappendix{Schéma sítě v prvním patře.}
\centering
\begin{tikzpicture}
    \draw (0, 0) node[inner sep=0] {\includegraphics[scale=0.75,clip,trim=0mm 25mm 0mm 25mm]{img/schema/prvni_patro.pdf}};
\end{tikzpicture}
\vfill
\raisebox{0pt}{\makebox[\linewidth]{\thepage}}
\end{landscape}

\clearpage\pagestyle{empty}
\begin{landscape}
\subappendix{Schéma sítě v přízemí.}
\centering
\begin{tikzpicture}
    \draw (0, 0) node[inner sep=0] {\includegraphics[scale=0.75,clip,trim=0mm 25mm 0mm 25mm]{img/schema/prizemi.pdf}};
\end{tikzpicture}
\vfill
\raisebox{0pt}{\makebox[\linewidth]{\thepage}}
\end{landscape}

\clearpage\pagestyle{empty}
\begin{landscape}
\subappendix{Schéma sítě v podzemních prostorech.}
\centering
\begin{tikzpicture}
    \draw (0, 0) node[inner sep=0] {\includegraphics[scale=0.75,clip,trim=0mm 25mm 0mm 25mm]{img/schema/sklep.pdf}};
\end{tikzpicture}
\vfill
\raisebox{0pt}{\makebox[\linewidth]{\thepage}}
\end{landscape}

\clearpage\pagestyle{empty}
\begin{landscape}
\subappendix{Schéma sítě v přístavbě.}
\centering
\begin{tikzpicture}
    \draw (0, 0) node[inner sep=0] {\includegraphics[scale=0.75,clip,trim=0mm 25mm 0mm 25mm]{img/schema/pristavba.pdf}};
\end{tikzpicture}
\vfill
\raisebox{0pt}{\makebox[\linewidth]{\thepage}}
\end{landscape}

\clearpage\pagestyle{empty}
\begin{landscape}
\subappendix{Schéma rozmístění rackových skříní.}
\centering
\begin{tikzpicture}
    \draw (0, 0) node[inner sep=0] {\includegraphics[scale=0.55]{img/schema/budova_umisteni_prvku.jpg}};
\end{tikzpicture}
\vfill
\raisebox{0pt}{\makebox[\linewidth]{\thepage}}
\end{landscape}

\clearpage\pagestyle{empty}
\myappendix{Instalační a uživatelská dokumentace aplikace pro správu obsahu}\label{appendix_prirucka_cont}
%\input{sections/user_guide/ZyCONT.tex}
\vfill
\raisebox{0pt}{\makebox[\linewidth]{\thepage}}


\clearpage\pagestyle{empty}
\myappendix{Obsah přiloženého CD} \label{appendix_cd}
Na přiloženém CD se nachází všechny soubory potřebné pro spuštění aplikací a jejich používání. Dále jsou na CD přiložené plány topologie sítě v budově Gymnázia v~Prachaticích a další soubory související s touto bakalářskou prací. Obsah CD viz níže.

\begin{lstlisting}      
  \Bakalářská práce
      bakalarska_prace_Albert_Stefankovic.pdf
  \Aplikace
      ZyCONFIG.zip
      ZyREBOOT.zip
      ZyCONTENT.zip
      \uživatelské_manuály
      readme.txt
  \Topologie sítě
      \dia_zdroj
      \pdf
  \Ostatní
      ZyXEL_USG110_CLI.pdf
      ZyXEL_USG110_UserManual.pdf
  readme.txt
\end{lstlisting}
\vfill
\raisebox{0pt}{\makebox[\linewidth]{\thepage}}


\newpage